【力抗暴政 以善制惡】9.15 香港人行街攻略分析

大家係咪以為羸咗呀?
唔係嘅話就努力啲宣傳啦!

9.15 英領
時間: 12點

9.15 遊行
時間: 2點半
起點: 銅鑼灣東角道
終點: 遮打道行人專用區

有幾點想講:

1. 遊行人數好重要

警方俾咗反對通知，如果你身邊朋友猶豫緊出唔出，甚至嗰個係你，請記住香港係有集會自由!但而家已經蕩然無存。香港人必需站出來捍衛香港嘅核心價值。Hong Kong is not China.

2. 銀髮族扮演重要角色

唔好睇少銀髮族，佢地好關鍵! 警察其實好少搞銀髮族，所以人數多嘅話，佢地可以成為年青人嘅屏障。

3. 勇武和理缺一不可

和理非手足請繼續和理非，因為今次遊行人數非常重要，我地要玩到五大訴求應承哂為止，絕對寸步不讓。

勇武手足請繼續帶gear。保護好自己，保護好身邊手足，一個都不能少。隨時要準備同黑警搏鬥，但都要小心。唔好因戀戰而送頭。

勇武和理團結係運動繼續行落去嘅重要彈藥!

4. 嚴防休班警特襲

大家都如而家休班警配備警棍，隨時可以毆我地。但係我地絕對唔可以任人魚肉!所以我地需要提高警覺，千祈唔好落單。如果真係有手足俾人圍，一定要大嗌求助! 其他人務必救受困手足!

5. 退場計劃 (Exit Plan)

黨鐵封站係基本動作。要順利退場，我地要變裝!將自己打扮成一個普通市民，隱藏於鬧市當中。大家遊行完可以行街、食飯、睇戲。而家唔係出街都犯法呀嘛?
總之盡量唔好俾啲狗有理由懷疑你參加集會。

當大家撤緊時，和理非如果聽到有關防暴嘅消息時請保持冷静，唔好拔足狂奔，以免制造恐慌。大家可以急步行，退緊時盡量唔好嗌口號! 太嘈會傳達唔到現場訊息!!

五大訴求
缺一不可

Pish

各位手足聽日見！

915 見

幫推熱門

push

Push

推

【終極核彈】《願榮光》之後－成立海外臨時民主政府

《願榮光》之後。。。
天滅中共 平反六四！

海外臨時政府 自由香港
FREE HONG KONG

讓這攬炒旗隨風飄揚！（logo已獲攬炒巴授權使用）

人哋北韓都做到 香港唔係做唔到呀嘛？

中共已經決定企硬，連溫和到咁既五大訴求都唔會接受。咁呢個政府仲有咩面代表人民

擇個好日子揀個好地方，設立海外臨時政府

目標係「要使國際社會廣泛相信港共政府為非法政權，爭取外國政府支持，替天行道，天滅中共」
「因應警察濫用暴力+濫捕事件於國際組織上追究」

最後「推動香港進入real autonomy 嘅時代」

因為而家我哋已經無嘢可以好輸，如果我哋就咁俾場運動完結，最後受害，被批鬥，被清算係每一個真。香港人。前線於是，和理非也如是。警察已經將文革係各中小學重演，唔駛好耐就會到其他界別。

推上熱門呀！！！

推行動post!!

psuh